# camerci – Merci pour la caméra !

Pour remercier les autorités de vous filmer, vous avez le droit de demander une copie de la vidéo où vous apparaissez. Ce site facilite l'exercice de ce droit pour les caméras installées par la préfecture de police de Paris.


## Contribution

PR welcome!
